［撚機鹿］隻狼 唔用劍大作戰

赤目都變大boss

聽日pt. 2 再玩殘3血弦一郎

二周目無劍流 pt. 2

唔用劍打火牛>用劍打劍聖

仙峰拳法萬歲

pt.3聽日前出

Part 3: 蘿蔔頭 -> 死馬騮 -> 孤影眾 -> 蛇眼 -> 水生阿凜 -> 破防僧

5月1日最新：
Part 4: 臬 (玩屎猿片段流失）

聽日大結局 下個challenge run好正

5月5日最新：
Part 5(完): 真。破防僧 -> 櫻龍 -> 劍聖一心

下個challenge run會非常過癮 敬請期待

推